黑警奶林奠臭西 巴打請入黎

LM, 無人要我要屋企有小朋友

唔好意思留左俾巴打先